**Project: Jade Hill Homestay**

Clone project về máy
git clone https://gitlab.com/harrypham722/jade-hill-homestay-front-end.git

List các pages (update...)
1. Trang đăng nhập
2. Trang tạo tài khoản cho nhân viên (admin)
3. Trang thêm homestay (admin)
4. Trang hiển thị danh sách homestay (admin)
